好奇問其實冷氣軍事係咪等於現實嘅廢老？

共通點：
大家都係得個講字吹水就天下無敵
用就完全冇行動力

永遠覺得人地錯第一句通常都係話人或者笑鳩人蠢

都係一啲唔太討人喜歡嘅人

大家點睇

咩年齡層都有呢啲仆街㗎啦

係
未聽過某麵包店比人話無知

我都咁覺得分別係老同埋後生

ON9
廢老落街斬人啊
勁好多